比人話戴口罩好靚但一除就好柒

點拆 我都唔想比咁大期望人架

無圖點討論

有Ｄ人戴口罩真係會加左分
令人有無限想象

對眼生得正常但其他位就麻麻
搞到比咗假希望人
聽到咁嘅評價真係好灰

帶左口罩仲比人話好柒都幾大鑊

好易解決姐 唔好除口罩咪得

無圖比負評

u2
有乜好拆

反而冇戴口罩好睇過戴左，點睇？

係咪要慶幸起碼戴住係正常

都唔算太差

食飯飲水好難唔除

如果佢素顏戴唔戴無分別

我戴唔戴都柒

因為樓主塊面遮著左 所以變靚仔左

咩野叫風邪

傷風

笠住個罩大家都靚仔靚女㗎喇

你話如果我個罩帶係眼到 你都會好靚

戴口罩幾靚仔
戴黑超幾型

乜都唔戴就好普通, 我諗唔通點解會咁

咁你本身好睇 係好事嚟

搵吓有無啲反差再大嘅圖先

圍爐取暖

真

都係 但個反差嚇親人

巴打高汁

可能一有嘢遮住就好引人暇想
起碼巴打都唔差先

唉屌

上面決定靚，下面決定丑，即係話你上限係普通中上樣，下限係中下

男都仲正常，女既...

屌

畀下半面睇下 遮眼額

呢排戴多咗已經決定第日返學都戴住先 起馬開sem 搵grpmate 都呃得吓人 唔洗比人當柒閪

圖 or 老母？

CCTVB 小姐材料

唔好幻想咁多啦 戴唔戴都冇人讚你靚

拉

以後唔好除喇，第日遲過老公訓，早過老公起身就得

熱門？ 拉

醜婦終需見家翁

我覺得自己戴咗仲柒過唔戴 對眼好柒

咁你以後都戴口罩啦

我見到兩個男
邊有女

多數都係牙既問題

咁你本身都係咁既樣架啦

原來今日我話果個人就係你？

又唔駛咁灰,每個人都有多少不足
我戴住口罩都好靚仔

人柒就點都柒架喇
拉

自拍張黎睇下

戴黑口罩真係會靚仔D

永遠都戴住囉...

不推文回覆呀大家

我除口罩仲靚仔

靚女對眼一定靚
對眼靚唔一定係靚女

擝牙咁誇，P架下麻？

之前見過有條女戴口罩幾靚 心諗佢條仔咁柒邊有可能溝到佢 但係一除罩就知道點解

佢又唔算醜
但真係柒柒哋

有啲係特殊情況，好似周冬雨咁，單睇眼唔靚，不過面細鼻細協調到細眼，如果你某一個部位唔靚，但所有其他部位都協調就會係有特色嘅靚，反而啲人整容追求完美反而會變成所謂嘅網紅樣，毫無辨識度，雖然靚但過目即忘，iu個鼻就唔好睇，不過其他五官輪廓協調到，所以做到有辨識度既明星

葉劉咁樣喔

路人定咩?

我調番轉
公司女同事話我唔戴靚仔好多
叫我咪再戴

樓豬

嗰鼻應該喺關鍵，去打支針。

係 我諗隻眼要生到好似柒婆咁
先至有機會戴口罩都比人話柒

牙同鼻頭唔得

你爬牙同個口唔柒嘅話，戴唔戴口罩都好睇㗎啦

KEEP住唔除咪得囉

五官係得對眼靚嘅話 戴罩真係會靚啲
但如果眼柒嘅話 一戴罩就真係

拎多個罩笠埋上半邊面

你個口罩好靚
你個人好柒

好似GOT Yara

你個名應該戴咩都靚

咁帶黑超會好睇左

媽的貢丸

呢張笑死

我都有諗過之後都戴住嚟搵prj mate 話唔定到時有人主動問

咁戴黑超

遲啲過咗肺炎仲戴好似好怪

咁都有得相認 我好hurt

嘗試接受緊

戴得一時戴唔到一世

條女好慘

新識嘅朋友

咁咪幾好起碼本身靚仔

咁都比你起到我出嚟

除罩比人話柒

樓豬都叫柒嘅話,應該好多港女都收咗皮

呢個sem 返咗頭幾日已經試過呢個方法 work 架 怕醜絲妙計

呢排條街多左好多靚女

我入黎就係為左等睇呢張

j die me

可能係側線話你可愛，男人有時就係咁濕鳩

建議長戴， 順便響應埋口罩日。

買定幾十箱用幾年

樓主後尾枕都幾靚

#metoo

五官 有一樣野 好差?

好像件藍絲KOL黑超哥
見到個樣
就明點解成日戴黑超

ig呢

樓主個名

連登仔戴咗口罩都掩蓋唔到嗰陣柒毒味

周冬雨邊忽靚

審美觀差異姐，我就覺得好靚啊

Same

唔怪得做到美容師

諗左好耐你講既野，都唔係好明

你對眼唔夾你口鼻

多左好多靚女

圓框長裙

戴兩個口罩
一除左仲有一個戴住

cls...

真唔真
樓主搏出名？

如果係,樓主應該係個識廣東話嘅日本人

唔好除口罩， 成世都戴住

冇戴口罩好睇過戴左即係話上半面唔靚，但下半面唔醜，上半面決定上限，下半面決定下限
上靚下靚=靚
上靚下醜=醜
上醜下靚=唔會靚亦唔會太醜
所以下半面係最重要，如果下半面好好睇睇基本上唔會太樣衰，但想要靚就要配合上半面

肯減肥應該ok

其實除咗都仲幾靚 雙下爬似突登整得誇張

不推文

終於搵得返呢張

都唔係同一個

食開屎

想屌好pure好真好可愛牙

Mirurun

就咁睇都唔差

戴口罩靚通常都係眼大眉靚

唔戴口罩都靚就鼻高下巴兜

但係好多香港人都咀突微哨牙鼻扁
反而好多眼大 唔係d大陸喱咁小剛眼

建議black bloc出街

我都係帶口罩就有人係咁望 一除d人就鄙視眼光 但問題係我都唔想比期望人 你哋唔好期望得唔得

係鼻

做嘅時候戴返。

無圖妳出黎7

證明樓主只係靚係對眼到

其實幾靚

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

百越人通常厚唇好柒
所以香港人戴口罩都會好靚

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

我覺得自己除口罩好睇啲
因為我個鼻比較高 口罩遮住左冇咁好睇

你點知唔係？

俾人呃左啦你

個口罩好大.....

全能既連登仔

男人

師兄都食得幾偏

丑你老母

男朋友載曬豬嘴眼罩型撚到我濕曬 一除低成隻豬咁
不過我都係好愛佢

都唔太差只係對髀太大

你

咀突哨牙可以做牙科手術或者戴牙套，最大問題係鼻扁同大，要靠整容手術先得

我個女神戴唔戴口罩都靚
係因為個鼻又長又高
而且下巴尖尖咀細細咁

我帶唔帶都一樣

但佢直線話我樣衰 唔好咁多幻想啦唉

上年已經成日有戴 都有響應口罩日
但一戴住口罩識人再比人見到全相就

依家難啲買

多謝 唔知點解心情好似好返少少

應該係個鼻出事

就係咁嘅感覺
然後人哋就好似覺得你fake鳩佢咁

我都想好似佢咁正

對眼好精靈

[url]
[/url]

原圖

我相反，對眼好冇神

巴打研究開呢d?

成日被人話鼻大，所以上網睇過下呢啲野，跟著發現真係有啲大